如果plus仔出返你地返唔返去？

：老閪都返
：不了，留喺連登好過
連登咁撚多廣告，揩一揩又彈個網出嚟，vip又遲遲唔撚出，又多新會員小學雞

連狗負評？

On99

On99係我妄想plus仔出返嚟定點？

老實講句，嗰陣大家過檔嚟最主要都係因為plus仔摺埋，連狗嗰陣又咁撚有heart，依家如果plus仔出返嚟，對住咁嘅連狗，老閪都走

最緊要咪撚整咩邀請碼
全isp

就好似早兩日死ser，連狗咁撚遲先出公告，跟本就冇heart再搞落去，喺度un un腳收廣告費，我地就喺度屌鬼佢又唔理

咪搞到咁撚多人咁易有ac

班小學雞仲未起身撳負評呀？夠鐘起身返學喇

推到連早洩收皮

班5p、mk上晒i大用isp申請咪一樣係搞串個場

都好過依家咁多先啦

屌你抄post

根本係為左人流
好多連高登都未上過
你睇出面充斥住小學雞 一班幼稚當有趣既中學雞
仲有班為左R存在感不停講出位言論既柒頭
然後又有班打5P字仲屌返人轉頭既5P狗

plus仔都係連登股東喎

又要用人地嘅嘢，又要驚死俾錢人地賺
要好就係每人睇幾多廣告就回返幾多水俾連登仔啦

plus 囝無論為人同個app update 都好過連狗一萬倍

update前仲會問哂大家意見, apple 有咩新功能佢都加落去

所以我建議最好係, 炒撚左連狗
plus仔返黎做大佬

hkg+個app仲起到 緊係想

另起爐灶 直接叫......加登

plus仔好好多 佢復出一定支持番佢

關我撚事
睇下出面班5p 惡撚過你

最慘係班小學雞唔知自己係小學雞

冇投到票...plus仔有連登股份的，
佢同連狗一路數錢一路笑鳩我地咋